防暴+全身黑衫便衣警岀沒

防暴+全身黑衫女便衣警在青衣站岀門，自行理解